Since all MK are PK and all PK must also be MK:

PK = MK
(P-M)K = 0
K = 0 or P = M

Since a letter cannot be a number, we must have P = M.

We need 25 letters rather than 26 letters if MK exists.

Law of MK: 屈過烏 sir 係黃敏力 all MK. Therefore, they must also be PK.

assume都串錯 你都quit埋 u算

assum 都串錯，u are mk

唔係P = M咩

佢條弱智MK仔係咁。If MK exists, they need 25 letters 。所以 MK 英文差

typo

MK

所有質數都係單數，咁係咪所有單數都係質數？

2 is prime and 2 is even number.

so all prime is even and all even is prime?

You should study some number theory. It seems you don't know 2 is the only even prime number.